[懶人包後更新啦] 絲打喺邊度買bra? (17)

繼續討論買靚bra

懶人包更新左建議可以用Google Drive睇, 咁先可以click 目錄

上個post講到
（排名不分先後）
1）PJ days出左新款, 限購2隻
2）日本bra: Salute, Chut!, Narue 分享
3）外國bra: Prima Donna, Panache Envy分享
4 ) 有人開團買PJ
5 ) Po左幾個牌子之前無討論過, 有小眾尺碼, 但暫時未有白老鼠試 (Easy Shop, Himico 有65圍, Contrante 有65-85圍嘅H-K cup)

有講漏就留言補充啦

另外，問王木木著法個啲，唔該請移玉步，去問返佢本人
一黎我驚我地半桶水答錯，因為方法係佢自己創作出黎，坊間係無依啲教學，點樣先叫岩，係佢本人先最清楚
二黎其實都有啲絲打係無跟王木木，根本都唔知你地講乜，參與唔到討論
三黎王木木自己係另一論壇係有帖，而且佢應該無玩連登，係依到問，係無人會答到你野

留名

又關你事

你又入黎做咩

孖辮妹絲打開嘅第一個post
(絲入)絲打係邊到買bra？

(絲入)絲打係邊到買bra？(2)

(絲入)絲打係邊到買bra？(3) 乜都講

(絲入)絲打係邊到買bra？(4)

(絲入)絲打係邊到買bra？(5)

[先睇第一頁後發問]絲打係邊度買bra?#6

[第一頁有懶人包］絲打係邊到買bra? (7)

[第一頁有懶人包］絲打係邊到買bra? (8)

[先睇第一頁懶人包]絲打係邊到買Bra? (9)

[先睇第一頁懶人包]絲打係邊到買Bra? (10)

[先睇第一頁懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (11)

[先睇完懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (12)

[先睇第一頁懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (13)

[先睇第一頁懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (14)

[先睇第一頁懶人包後發問] 絲打喺邊度買bra? (15)

[先睇第一頁懶人包後發問] 絲打喺邊度買bra? (16)

我睇下邊個留言
冇諗過係你

我真絲唔留得？

你真絲？

Lm

想問大家知唔知mm好好個阿姨而家係邊間店（成日話人企得唔好個個）？灣仔店岩岩開個陣搵過佢，之後佢有時尖沙咀有時灣仔，太耐無去唔知佢仲係咪到

tst？我年頭見過佢
係好人，但係叫我縮埋膊頭企好奇怪

lm

有無絲打買過pj nice body bra

男人又時行過bar鋪 都會望一望d模特兒

nice body bra 係模杯小饅頭咋喎，
咁同68都差唔多咋？

厚墊到咁真係好無謂

仲要係軟鋼圈 集齊晒著壞胸既條件

想問下絲打們啲bra通常都係機洗定手洗
以前著開cheap bra都係機洗 最近追Po買左2個pjdays 唔係好知如果機洗會唔會好快鬆

我懶西所以機洗

唔覺有咩變形呢（會放入洗bra袋）
反而覺得機洗可以脫水會快乾好多，個人覺得晾嘅時候先最易變形，因為晾嘅時間長同埋濕水後變重，上網見過講晾bra方法，唔應該掛肩帶喺衫架，怕扯鬆條帶
下面呢2種方法可以參考下

明白唔該晒絲打

買左依個衣架晾 佢有幾個位夾注個胸圍 幾好用架

想問下除左啲歐洲牌子
亞洲牌子係咪唔會有60圍？
我見過得一個日本專做訂造嘅要成一萬yen 一個
歐洲啲design 又唔靚
下下買65圍改帶又好煩

邊度買架！

之前係千色店家品部買， 見hktv mall 都有得買

[member]有呀 因為有時香港wacoal門市 係會入salute 2~3個款 , 聽講sogo 個間會再多d?
爬文見某d 絲會出去試完再番上樂天買 (因為門市好似10算， 同埋樂天d 鋪會有折）
size 方面就同wacoal 本身差唔多 (唔計magic x 系列）
[member]

暫時真係未搵到有亞洲60圍，又唔係改圍bra，又有靚款，價錢又平嘅如果你有一日搵到記住講我地知，依到好似都幾多絲打係60圍

根據我做內衣行業嘅朋友嘅情報，開發一個新嘅尺碼，唔計design，只講杯型同內衣結構，係需要3萬蚊
我當有個牌子好有heart，肯整晒60A-60I，即9個碼，$30000x 9，係需要投入一共27萬嘅資金去開發，計埋design款又更加高

原因係一個新嘅尺碼並唔係大家諗嘅咁簡單，並唔係由姐妹碼個杯改短個背帶咁去放碼造出黎，全部都要由頭計算過，連個模都要另外造，因為下圍細左，就算胸size一樣，成個身型比例根本都唔一樣，放碼造出黎嘅bra係唔會100% fit，依個亦係點解大家都唔鐘意著改圍bra嘅原因，因為你會感覺到著左上身都唔係個回事，只係好過無，貼啲咁解

我講咁多廢話其實係想講，其實有65圍bra買已經執到有好多亞洲牌子仲係好落後，連65都無，因為開發成本貴，如果個牌子認為回報率低，根本唔會花依個資金去做

我地唯一可以做，就係send email俾各大bra牌子，等佢地重視依個問題，如果佢地收到嘅意見多，就可能會做了，reddit啲人都有咁做，佢地有定期send email去爭取，唔一定會成功，但唔試過就一定無可能成功

至於改帶，可以搵ig: boobs_sims，之前有絲打講過，唔想自己改可以試下，佢個賣點係佢有學過車bra唔係亂咁改，佢仲會改埋肩帶位，著上身會fit啲

之前聽其他絲講過sher brace 有得度身訂造，我之前都心思思想去試，不過無咩款式咁就無左年事

我已經有兩個搵佢改
但改完又會細半個cup
下下買完仲要再改帶先知係咪真係啱自己
個成本好貴

傻豬

好欣賞絲打整合個pdf
獲益良多

你改完細好多？我有朋友70G改成65H又無問題喎，無話偏細左
你咩碼改咩碼？

話會細半cup 係 boom sim 本人講嘅
我本身65d 啱啱好
改完做60圍就太細

我建議你可以試下度杯深，拎你改完岩著個隻出黎度下杯深幾多，下次試身個時度下新bra又係幾多，買返杯深數據差唔多嘅

個度法係，反個杯出黎，扣係膝頭哥上，度裡面個到，由外側鋼圈，經過杯尖，再去內側鋼圈（量度係唔包鋼圈位）

詳細可以睇返cup depth個part

正呀 多謝絲打分享

65d改完唔會係d cup㗎
如果你本身65d個杯啱
應該要買65e黎改

用左幾日時間終於追晒post借男朋友ac 留名學野
我見PJ話聖誕7折 想問絲打知唔知Yoho仲有無days賣 非65圍

之前銅鑼灣見到有 可以去睇吓

好 唔該晒

啊 可能因為佢個杯開口

好

你想個身變厚應該係食肥自己而唔係著個比自己下圍大嘅size嘅bra我下圍67.5 著PJ days嘅話都係扣最出個格 啱啱好 唔鬆唔緊 唔似以前著70圍咁成日縮上去

多謝解答

因為好少有65圍 所以之前一直都逼不得已要著70

過2日去試吓PJ days先 希望唔會移位啦
見啲款都好吸引
啱身就唔洗再去蔡太個度

依個如果冇記錯嘅話好似係軟鋼圈
不過聽人講話好似軟嘅冇咁好

多謝解答希望仲有65試啦

Pj就一路有出嘅 但而家應該難搵到黎試

咁絲打依家都係著緊PJ? 有冇其他好介紹？
唔敢上網買 一定要fit過先知啱唔啱

我已經轉曬去PJ喇～其他嘅位因為暫時冇得去日本 所以冇得試其他牌子不過呢排想試下wacoal 唔知同一間公司啲款似唔似

想問下PJ days著落下圍偏緊係唔係正常
扣個緊都比較緊
未著過65圍

覺得唔算特別緊 都幾有彈性
做band test
如果真係唔啱自己體感唔駛格硬

如果你無刻意著細一個圍，個杯位又無唔岩，咁應該係體感問題

體感問題好睇骨架我反而聽得多啲人嫌PJ鬆

有啲人係骨架本身細，但個身多肉，個啲人就算下胸度到75，都可以塞得落65圍仲要話背帶好鬆好鬆（就算吱曬肉都會話好鬆）

有啲人係骨架大但係個身無乜肉，夾硬著細一個圍就勒到又色素沉澱又瘀又抖唔到氣

但wocoal好似無65？

香港有入日本line但死都唔入65，搞到上網買先有
日本wacoal勁多又靚又有65嘅bra，真係望到都流口水

但依加無得試 好想去日本買返幾件

啱啱著完65圍雞心位有啲痛
度過係65DE
試過65E PJ lights就鬆少少
但已經買左個65圍PJ days
諗住買個加長扣睇掂唔掂

雞心位痛會唔會係本身胸距好埋/胸骨突呀？
似乎唔關個圍事喎

大家係咪訓教都會著sleeping bra？
有冇咩好介紹

其實我覺得真係可以帶/貼乳貼，突Lin好撚尷尬

會唔會係杯形唔岩你 又或者75d拆墊？

我都買過上面個牌子 真心垃圾 bra都算 底真係着都冇着過 厚焗膠質地

好奇有冇絲打買咗PJ福袋？
我見好似秒速冇曬

唔該想問下
我見有啲偏舒適/背心形嘅日常bra會寫住同一個size 70ABC 去到75ABC都啱着
點解佢可以啱咁多個cup嘅？
呢啲係咪冇咁好，因為佢冇跟每cup去整？

爬左少少文 好似唔係好多人講過Bradelis
唔知佢算唔算矯形(?) 但的確fit過我好耐之前求其買果啲bra好多
想知有無絲有心得

佢聲稱自己係育乳bra即矯形，但佢脇唔高，又主張要稱高著，所以無問題嘅

我都有買過bradelis，我著佢step2同3，佢啲bra wire比較硬，杯比較硬挺，係托力勁強嘅bra黎，著上身效果真係唔錯
但我唔覺得有佢所講嘅育胸功能，至少我啲圓盤fd著左一兩年都仲係圓盤，無變佢所講嘅step 3胸型

我有兩個step 1 除左最頂間中會有少少鬆 (因為我心口無乜肉) 其他都fit得幾好同埋夠承托力
咁我可唔可以當佢普通bra咁著 如果無話特別矯形既話？

可以呀，我都係當佢普通bra咁著

唔該晒絲打
依家又係外國又lockdown又剩 無得出去買真係好麻煩 又唔想網購衝未試過果啲牌子住

發現自己原來一直著錯哂
好想試入PJ days
但平時著開簡單淨色冇花款
days全部都花花lace咁濟
你地著薄身貼身衫會唔會現lace邊？
或者有冇簡單款又好嘅推介

咁緊係唔好啦。
ABC 都唔同size 嘅肉塞落同一個杯，會發生咩事？細波d 肉周圍走，大波又唔知夠唔夠位

上下圍 70 82 上胸無肉係咪正常

睇落瘦過我好多 點睇都唔駛著80圍

佢個腰同個圍樓差唔遠
呢條腰邊有36寸

下圍60
絲打幾高？

Thank you!!

有冇絲打識喺台灣或者日本網買pj
上次有個絲打幫手 但搵唔返

台灣我記得要用返當地信用卡先買到
日本網既話我可以幫你 vip有5% discount

巴打留名學野

[member]

我會唔會識你㗎

[/member］

可唔可以留tg幫手買嘢

日本網可唔可以搭單幫手買wacoal
送貨果啲唔識點搞

我未試過買Wacol 呀 我諗可以試下集運

唔該曬絲打

點解要去台灣網買? 唔係貴啲咩

pj呢排無 疫情關係

有冇人買過ig shop femme_secret_lingerie ?

大陸bra 有時同sister撞款

有冇絲打試過TracyBraBra？好唔好？

blue

有資料來源？

幾好著
但如果藍就唔回購

舊post有絲打留意到

[先睇第一頁懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (14) #856

又要再搵下轉邊間

你地有冇人要？
我著咗一個月已經轉咗會

轉左邊間 我一買買左五個

你咩胸型先？睇懶人包你就揀到岩自己架啦

我比佢說到買咗5個
所以話樓上鋪購物真係好危險

追完post 都知原來矯型呀功能bra會著壞胸
但mode marie都係功能，點解都好多人支持？

個胸細到唔使戴bra

邊到有65aaa

mm唔係全部功能款 又唔算超高脇 好似係
好過d咩咩garden bodi咩 好似係

想問pj係咩細正常碼一cup?

點解wocoal同satami個75我都覺得緊同唔舒服
但pj嘅70就啱啱好，75嘅就鬆

我都想知點解日本買bra D cup開始會計你貴啲
唔通大波啲用多啲布所以要貴啲
但係明明75C用嘅布仲多過65D

應該係研究成本問題，
因為D 以上既杯其實係要重新設計過 (就算一樣款但個型係完全唔同）
加上D 以上個市場較細 所以就貴D?

見大家推薦pj days，去到連65c都冇既仲要唔計佢個cup特別細，係咪應該等佢翻貨定點

唔介意無得試可以上網買第二啲牌子，反正又唔係得佢一個牌子好著
介意就唯有等/ 去試懶人包其他有65又有實體店個啲牌子，香港係一個對特殊尺碼人好唔友好嘅地方，連最傳統個啲大老牌，咩wacoal triumph 都係得啲大路size

你睇中個款得返65AB定點？
有無其他款有你碼試住先

一個款都冇試到冇得試

好急要就不如去上面貼過果個交換bra平台搵下？見到都有人放緊65C嘅pj days，啲人賣得都唔貴，可以買黎試下，不過啲款岩唔岩你口味就唔知啦

依到

等我擺埋去懶人包先，方便大家知道ig有邊啲平台原來可以幫到大家

邊隻豐胸丸

一星期內

唔該曬

有啲唔對路
有有上下圍數據？

咁多年畢嬲著開MM，
因為次次我都一批批換Bra，
所以個阿姨就算好Hard Sell，
只要試上身Fit我都會要，從來冇閪我面

直至有次佢多口屌咗前線手足兩句，
我就想之後換黃店買

MM Bra啲料好好，
而且好㦗洗，要搵返同級數好似唔易。
上網睇有間叫 beaute.land嘅黃店，
啲Bra幾靚，不過爬文有絲打話店主好Hea好求其
(自己習慣試咗先買，好在意服務，唔介意俾貴啲)

有冇幫襯開嘅絲打俾吓意見？
如果啲Bra質素幾好，我想上去試下身(好遠)
最驚Book咗時間，一入去啲Bra摸上手就要調頭走

由淘寶質素到台灣wacoal質素都有

另外有間都有入台灣wacoal ，仲有入台灣專櫃Lady paris，但佢依家服務好唔好就唔清楚

咁可以搵日約期上去試下，
唔該絲打

另外嗰間都係嗰頭？

我都係著開mm 但係無去過東角果間，其他店觀感還好

見有sis 講上面間
我就follow 左， 跟住就有另一個ig follow 我

好似唔多掂wo

mm你可以上去台灣個網集運返香港 買返同系列應該冇咁易伏
好多款價錢仲平過香港

想問下你覺得質素點 心大心細諗緊買唔買

想問下大家 著65扣最出都逼 咁係咪70會好啲？
但係我又驚洗到鬆之後會著唔到

67

我嗰個係矯型嘅 可能第一次唔慣姐

矯型體感真係會緊好多 佢d布彈性會差d 而且矯形通常骨位多等你d肉唔移位 所以你差65會覺得緊係正常

而且洗鬆左會bra嘅話你都係時候要換啦

但絲打你點解要着矯正bra呢

本身胸細 之前一直著68 今日試完呢個發現冇胸都變有 啲肉集中翻中間 佢又唔係好勁嘅push up 不過睇完文 見到上薄下厚唔好 而家都心大心細仲買唔買多個好

加入我哋pj days嘅大家庭啦
試下冇死 之前陪個fd試左好多個 佢以前都係着satami果d

頭先睇台灣店 點解永遠冇65A 淨係得65B

香港門市有 唔知點解係台灣網冇 香港個網又睇唔到

Airspace係撞彩數 我買過連身裙 牛仔裙 同bikini都幾好質地 但T-shirt着一次就起晒毛粒

上薄下厚嘅功能bra / 68嘅bra 其實無分別

但係我戴68會離罩

會離罩即係唔啱 就算肉量好少都好 著啱size一樣可以好fit 如果你有追post你會知道矯型bra唔係你想像中咁好（至少睇下懶人包樓主好有心整的）

老實講如果本身肉量唔多但都係唔著返啱的話 其實更加會越嚟越細

我有睇呀 就係睇完先後悔 不過集中到真係好靚
係咪高脇就叫矯型先？如果高脇薄墊得唔得

上一頁咁啱傾緊功能內衣
墊都有分夾棉杯or模杯，夾棉嘅話影響不大

[懶人包後更新啦] 絲打喺邊度買bra? (17)

#285 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

之前著mode marie，依家想轉pj days
想問下mm同pjdays既size一唔一樣？洗唔洗買細/大一個cup？
唔該曬

去試身先啦

成班毒撚狗公學人討論bra?連登邊有女會員㗎！

所以各位絲打一定要不推文回覆
如果唔係又會比啲白卡佬入來發癲

終於加入pj大家庭 不過發覺好多款都冇65A 又出咗好多冇得拆嘅厚pad款大家有冇咩款推介

Ig 有個絲打會改帶

千祈唔好去tracybrabra

態度又閪 度錯size又死都話啱
想試大一個size 同佢講著得唔舒服又唔俾人試
迫你買佢話啱size嗰個唔俾錢唔準人落樓咁
好嬲好嬲好嬲一肚火

blue blue blue blue blue

我好似明白點解你地咁多人買65
年尾買返黎pj days 70依家已經要扣到最入面個格

拎去改

之前睇過佢ig都覺得佢好串

著左mm兩個幾月 覺得啲肉成日走位
想試下新牌子 諗緊hafina 定 pj
其他牌子都可以 主要想將啲肉撥得好啲

走位好多因素，有時係人為，有時係個bra唔岩
人為姐係著錯方法，肩帶較得太長太短，撥過龍等等
bra唔岩包括底圍太鬆啦，胸型唔fit個杯型啦，姐係明明係隆起高著扁杯呀，杯容對你黎講太大太細啦，鋼圈太闊外側壓胸啦，雞心太高中間壓胸啦，等等...

你要觀察下自己係屬於邊種，再諗揀咩牌子同杯型，咁會比較易搵到岩自己嘅bra

打錯改返

Hafina d料好快就鬆，我買左package超後悔，已經全用手洗

我下圍貼肉度60cm(拉緊到透唔到氣就57cm)
著緊個60圍嘅bra(如果扣最入嗰格會吱肉)
背帶會戚起
但伸懶腰wire 唔會走位
著完全日wire 印位喺胸下面
唔會壓住胸嘅肉
咁樣到底個band size 啱唔啱？
(肩帶應該唔算較得緊，因為個cup size 細咗少少較太緊會壓胸)

咁你試下扣最入睇下有無戚？如果無，應該係肩帶問題？

我自己經驗黎講，
1. 圍鬆戚背帶依個情況，我通常係著左一段時間先會慢慢咁戚上去（半個鐘-1個鐘到），岩岩著好個時都唔會戚背帶

2. 如果岩岩著好都戚，一係肩帶真係太緊，一係就真係鬆得好緊要（鬆成2個圍個時，鬆1個圍都唔會）

3. 圍鬆個隻戚背帶，無論肩帶較到幾長都會戚

頭盔返，依個係我本人嘅經驗，可能套落其他人身上係唔岩嘅，始終人人情況都唔同
如果有其他人都試過不如都分享下經驗，我都想知

打錯&打漏

扣最入會透氣有少少辛苦
我都係著一陣仔先會戚起

戚好多？
如果只係戚小小但個bra無走，又無影響承托（有時圍太鬆聚曬啲力去膊頭）應該唔大問題嘅

好啊！我睇睇換過曬佢！唔該曬您

扣到最入會戚少咗嘅
只係我唔係好明
都緊到呼吸困難但都仲會戚起嘅原因

有冇寒背？

妳地啲bra仲靚過衫

輕微啦，唔多覺眼嗰隻

有冇做過band test?

做band test 係扣最出嗰格都得架
關唔關胸位低事？

band test 扣最入有冇呼吸困難？
可以試大一cup 有時覺得緊未必係個圍事 而係個cup 太細

又唔會呼吸困難
Cup 就大波啲個邊的確係有啲細

呢個po有冇男人

跟大啲個邊嘅size買啦，細個邊放墊

但係大個邊迫少少，頂多微微壓胸啫，就應該未至於咁辛苦㗎喎，胸距大概幾多倒？會唔會雞心位唔啱一直壓住咗

胸距係少於一隻手指
雞心又唔覺壓住

懶人包整得好好 學到野

想問各位絲有冇著 sleeping bra 既習慣？
呢排見啲廣告成日彈出嚟 心思思想買
有冇comments 可以 share 下

Lm 我都想知

同埋都唔平 要二百幾定三百一個

有無絲打可以share下65平時去開邊買bra, Peach John 有65但包得唔係好夠戴70又太鬆
平時戴開65E/F

之前有絲推Wacoal日本官網果款

Thanks !! 去望下先

你着緊70B係咩牌子？
每個品牌啲背帶鬆緊都唔同
同埋矯型嘅背帶好似係比普通嘅會再緊啲

我識集運

學上面嘅絲打話齋可以買幾個size 番嚟試，唔啱咪退番囉
不過其實都唔太推薦矯型，會越着越差，你可以睇吓懶人包

絲打要唔要一齊夾

有興趣呀 但我新入黎 想問清楚pj同pj days係咪唔同size咖 因為我有喺香港門市度過size 但冇買過pj days系列

好撚靚呀屌你

好靚
啱先喺ig 睇人哋review salute
入番哩度又見到

包得唔夠係咪你著細咗個cup 咋
如果你講緊個脇包得唔夠咁你要睇多次懶人包

有冇絲覺得台灣d bra個墊好薄好易飛釘

點解咁多女著到對波咁突

個懶人包整得好有心機
忍唔住留言多謝各位

之前係度問過 sleeping bra
最後抵受唔住廣告既誘惑 係樂天買咗 Viage

希望冇伏

之前着開68
呢排買咗兩個peach john既bra試着
一着上身發現個胸大咗好多
究竟自己買錯厚pad定點
有冇絲打可以分享吓

但係咁點解你唔試下薄pad款嘅
就算唔係days，有好多款都可以拆pad

有無買開sister bra既絲打發現佢地D size有時有好大出入？

佢賣埋啲淘寶雜牌無計，有啲可能仲係得70ABC 75ABC，所謂嘅D cup都可能只係拎個75C改背帶變70D咁樣
你唔信可以去淘寶用以圖搜尋搵下，好多款你都會搵到

我仲諗住係幫襯下黃店
已經買到做左vip

Pj days 去到d以上可以拆pad 唔會厚，其他系列唔知，佢啲bra 實淨啲 着上身咪托得好啲

有無人係呢到買過bra!?

想知有無人有體驗過呢間bra舖

想知呢間bra舖好定唔好

睇懶人包。

所以都話自己度自己試，個胸係自己到，自己先feel到岩唔岩，想試大一cup要主動開口提出，唔洗怕醜，要俾錢架大佬，緊係試清楚
有時真係，你理得人地講乜，佢邊位呀，專家？有cert架？佢話岩就岩呀？
賣bra唔一定識睇，大家都係憑經驗

[member] 係有少少大細胸 左邊70E一壓就變兩個胸 右邊又冇咁嚴重...

我其實睇中左Risa Magli， 諗緊好唔好上樂天買黎試下

我見佢個wire 窄啲係咪應該可以當佢深杯？
但第一次網購Bra唔知應該跟返自己平時著開既size 定點好
平時有得試身都好難揀啱 冇得試仲煩...
「/member]

唔該哂你地 我個人驚 次次都唔夠膽講

突然間覺得講上黎有啲錯

其實我好耐無買her own words 因為之前買完覺得洗完好易「wer」 btw thanks!!!!

satami ok嗎？

所以有咩唔岩一定要出聲，真係無咁多專業，更加無x光眼，無論咩舖都係，店主/ sales都係普通人黎咋，用肉眼望係唔會feel到你著個陣有咩唔舒服

除非你話你request 左，但佢都唔肯換俾你，咁就係佢問題（好似前幾頁有絲打講，某疑似藍店traxy bra明明太細都唔肯換第二個size試）

至於你話應唔應該上黎講，我覺得你講嘅野都唔算係抹黑佢姐，你只係有懷疑咁樣係咪真係岩咋喎
起碼你上黎講完之後，你知道左佢係可以換，解決到個問題
同埋如果你自己肯了解多啲bra野，肯度下size，咁就唔洗成日驚自己俾人呃左，我覺得有時間你可以睇懶人包

傻啦，你無錯，你都係分享自己嘅經歷啫，呢個世界唔係淨係容納到一種聲音㗎喎，淨係報喜不報憂？店主係聖人咩，肯定佢無錯？讀書都有得讀，要識批判思考呢

以事論事，我都覺得佢個解釋有啲奇怪，點解大一個杯就會zip唔到墊？根本就解唔通

你講你自己既experience姐 有咩錯
佢不嬲有mon post㗎啦 佢自己話有account既
舊post有絲打講過佢隻豐胸藥成份有問題
食到人停經生瘤 佢仲打左好大篇嘢話呢到啲絲打霎戇吖嘛
想睇可以追返post(9) 唔好幫襯呢啲黑店啦

玉如阿姨啲bra ok?
想試下 有冇絲打有興趣一齊夾單

想問下lily garden 啲bra 係咪玉如黎？朋友想買但見到啲款好熟口面如果真係玉如都幾食水深

絲打幾眼利，無錯啊都係玉如

順便講多少少呢間舖嘅八卦，lily老闆係hafina前員工，自立門戶出黎分一杯羹，開舖個時上黎做打手。喺呢個post嘈過，又話自己好平、又有門市試身又盛，所以呢個價好抵（當時係平過hafina一截）。睇黎依家都慢慢mark up返同hafiha價位差不多，真係和味

最記得佢個陣死撐無人需要著65圍，依家又拎改圍服務做賣點，人唔笑狗都吠啦，日日叫自己專家

我朋友見都幾多人推薦就想買，咁啱我呢幾日又上玉如到買bra同胸托，見到覺得好似但價錢又貴咁多 仲以為有啲咩分別

其實我上啲台灣論壇，啲台妹反而唔推玉如/kellylove個啲bra，話好快鬆
不過佢個價錢都擺左係到，捱到幾個月已經算對得起價錢

至於食水深個啲問題，都唔係第一日討論佢同hafina，幾乎每個po都有人問一次，之後又有人再提一次精明啲就好似你咁，自己格價
有啲人唔知係玉如，但其實都有一批人係明知佢係玉如，都照去個到買，因為每個客要嘅野都唔同

街邊個啲電子配件散貨場，入面賣嘅貨，其實個個都知係淘寶貨黎，但係仍然都係有好多人幫襯，你問個啲人點解唔自己淘，佢地會答你唔識淘，廢事淘，廢事等，想睇實物等等
（拿，唔係鼓勵人淘寶，舉個例姐唔好誤會）
總有人係唔鍾意網購嘅，所以啲實體店先有生存空間

有冇絲打有興趣買Boux Avenue/Panache/Bravissimo
一齊夾運費

想知pjdays啲碼幾時先會補翻？定係不定時㗎？

呢到咁多大波妹

有冇人試過係台灣PJ官網買直接寄香港？日本官網再集運好似會好慢

台灣要當地信用卡先買到

台灣買會貴好多
試過因為日本香港都冇曬我碼先咁買 一個bra貴咗百幾蚊

我以為會平過日本添
香港我睇官網好似冇PJ Days 聽日落門市睇下先啦咁

情人節開箱
i PINK / Mini Queen / Qmomo

見好多買PJ Days嘅絲打都係買65 70圍
好瘦
有無著開80圍嘅絲打可以分享下

你下圍幾多要著80啊？
下圍81 82 cm著75都夠做喎

上圍103，下圍82
揀返75就可以？

多謝絲打

有冇絲打試過日本出既miro bra
我想買比女朋友試下

睇d款好似冇鋼圈 承托力唔好喎
bra呢d野條女着開咩牌子買返果個會好d
如果我條仔買呢d比我實屌到佢上天花板

佢就係話成日有鋼圈果啲唔舒服
所以想帶佢去試下miro bra

其實真係日本出咩？佢講咋？係啲日本網根本搵唔到
而且真係日本出應該有日文官網吧？一樣搵唔到
如果唔係日本出，似乎唔值咁貴，依啲款大陸bra好多都係咁嘅設計，先40-50幾蚊

佢本身着開咩牌子 ?
一 有可能鋼圈太窄壓住胸
二 如果胸距近可以試下低雞心款
三 底圍揀得太細/布料太緊 建議試日本bra同埋度清楚自己上下胸

絲打咁如果你會推薦邊啲牌子著得舒服啲呀

佢著開台灣啲雜嘜牌咋

去返第一頁同你女朋友一齊睇個懶人包 好詳細

佢咩胸型？胸距幾多？底盤大唔大？咩size？
乜都唔知好難盲買，好老實
我地女人本身就算知自己咩size，上網買bra都難免有時買錯shape唔岩著，何況你幫佢買呢？
你一係就帶佢去揀，之後負責俾錢，去啲百貨公司，有齊晒咁多大牌子，wacoal，triumph ...etc.逐間試清楚
一係你就了解晒佢個胸型size之後再訂

好呀 唔該哂你

如果話想比驚喜佢個d 既話 去香港大牌子買
唔岩最多去換size?

絲打知唔知呢個系列幾錢左右

上面粉紅色買過， 六百幾一個
salute 比較貴 一分錢一分貨

遲下帶佢去試下

係咪真係好用？

如果香港有門市出到hi cup就好

買過一件係正碼嚟，如pj days 差唔多大細

之前有narue

有narue果陣我仲係一個肥西 唔洗大杯細圍

有75圍
但80都著到

本絲打長知識了

我都係 其實自己度下圍係71
去試70會箍到唞唔到氣咁

矯形bra?
個cup岩唔岩，有無太細，試大一cup？

但你著70係咪會太鬆？
我岩岩睇多次懶人包，我宜家著個d係岩身，可能真係著唔慣先覺得痛

亂入 pj最近呢set幾靚

但睇落好似幾高脇

係 不過佢冇side bar(側骨？)得塊彈力布 都係兩扣
應該唔會痛 重點係模杯

有冇絲打都唔鍾意太花太成熟嘅款？
幾鍾意68啲好少女嘅design 但唔想著壞胸
有冇差唔多路線嘅介紹一下

Vs

Narue, Risa magli, une nana cool呢到都有絲打買，不過呢幾個日本牌子要上網買

想要有得試就peachjohn，但靚款好似都係厚墊或者無鋼圈

如果驚日本bra啲lace太突著唔到貼身衫，英國mimi holliday 幾少女

都係睇唔啱就要碰下運氣
embry form, easy shop 都有少量款係勉強算少女既，再唔啱就去aeon 行個圈啦，wacoal wing triumph leona 嗰啲大牌點都有一兩個淺色淨色bra嘅，假如亞洲風格唔啱就去埋sheer 睇

之前買過佢嘅night bra
洗幾次已經鬆哂
同埋都係東南亞造的

上圍 87
下圍 72

爬文見到好多絲打話peach john嘅pj days好著
去門市試咗70C 發現好似包唔哂 果間鋪又冇咩size 所以試完70C就走咗
我度個size應該係C 而平時著開曼黛瑪璉 70E
想問下絲打我應該著咩size會啱啲？

唔怕緊就65F 70C包唔曬就著D

邊個位包唔晒？
曼黛瑪璉個脇位高過peachjohn pj days，初期轉會可能唔慣，要拉返高著先包得晒

唔記得曼黛瑪璉係咪有啲4/5定全罩杯，對比peachjohn pj days3/4杯，滿杯黎計，曼黛瑪璉正面望落會包得多啲，如果唔明咩係3/4 4/5，睇返懶人包有圖會易明啲

peachjohn pj days肩帶背帶都幼啲，但我諗應該唔關包唔包得晒事

不過絲打圍差15，下圍72，理論上70C都唔會好壓嘅，遇到有size 可以照試埋70D唔拆墊，但pj days有啲款鬆啲有啲款緊啲，72下圍著70底圍再加未滿杯就有機會走位，真係要試真啲，著完轉個圈舉個手彎個腰

唔該哂你哋啊 等佢有size就去試

新加入留名

你個名咁熟嘅
哈哈好笑

Pj days 著70圍

正呀，唔該絲打

我都想試下narue係咪得日本網購，好似唔係好搵到香港narue嘅資料？我未睇呢個post前着80圍點知其實我70圍都着到仲會有啲鬆(雖然會擠肉我估係我肥但骨架細

要淘寶/樂天

意想不到吧

計上圍應該係70h

70H我自己75F>70G會填滿加壓胸

[member]多謝你#adore#我呢個禮拜會抽時間去試試！上次店主有幫我撥撥撥又撥到好貼 我就覺得係fit以前年少無知 68的34b無綱圈我都買得落手:~(:~( 希望依家努力唔算太遲:~([/member]

可以同大家分享下，改背帶真係可以搵boobs_sims～我手頭上全部bra都係搵佢改

我本身着65F pj days，下圍63，但覺得背帶太鬆啦，pj本身又彈性好高，之後睇絲打介紹就搵咗佢改背帶，唔係講笑真係改得幾好
佢之前仲free幫人改窄鋼圈，好好

嘩已經好想包色

狗衝

係日本官網買咗兩款PJ Days，唔知點解同碼但有一款唔啱size 平啲讓俾有心人 tg: yydoe

下面嗰隻款，70C

我未買過PJ Days 唔係好知正常係點 香港門市又冇碼試

睇得好仔細

我都係上面果款好fit，下面果款同size就有d唔夠肉

Btw 有冇人買過narue 福袋，覺得點

早排樂天減價勁平 你睇下而家仲有冇
但我覺得啲款麻麻冇買到
買左個新款

Narue有分N basic bra 同L wire bra，少少類似pj days vs pj days light，都係N basic bra，有返個雞心個杯型會相對托得好啲

福袋就兩款都有機會抽到，而且Narue 咁多款入面，通常係有出ghi 嘅款好啲，而當中仲有分圓杯尖杯

如果接受到杯型唔啱，抽福袋試size 試杯型係幾抵，買個樣都值回票值

唔知香港幾時有貨

同埋覺得包得唔夠 好包唔晒bit肉咁

見字坐直都會冇咁易擠肉～
嗰個位我估你意思係副乳
杯太細都會擠副乳
我都係肥底著啱size 就冇問題嘅

見到第三款想喊
之前唔知功能內衣唔係咁好嘅時候喺香港買咗第三款
一件貴左足足成百蚊港紙
唔知算唔算好彩 本身個胸位低
校到最短條帶係夠托高翻個胸 未去到卡住胳肋底
買左75E 底圍偏緊 不過有少少唔夠足碼

追post追左好耐 終於睇完 但都係未太掌握到圓/扁/深/淺/倒及 點先最岩自己

講講背景先：
胸型應該係圓錐(?)
細個著開wacoal 70C 之後轉會mm就70D
著左一兩年mm之後 想著翻wacoal 就買wacoal 70D 亦蠢豬咁去過hafina做水魚（70E）
一般情況都算岩size 但有時有d款胸外側會空杯 （當時仲以為無咩所謂）

最近網購左一堆日牌risa magli, narue, pj days
Risa magli 65E/F: 好明顯feel到唔岩自己胸型 個bra壓扁左個胸 盃峰點位置偏向外同上 胸內側盃口位咇肉咇得好勁 （65F就ok 但盃峰點附近會空杯）

Narue 65E: 好過risa少少但都係唔岩 盃峰點位置都係偏向外同埋太尖 胸內側盃口位都係好咇肉
（見到絲打們話narue有分深盃/圓盃 我都唔sure呢款係邊種）

PJ days 65E/70D: 比起上面兩個牌子更岩我 著得個胸圓d （個人認為藍白款著出黎超岩我胸型）兩個都無空杯情況出現 不過胸內側盃口位都係會咇肉 同埋70圍都係會比較易戚向上

兩款PJ days比較
白色果款65圍鋼圈好似仲輕微闊過藍白款70圍
藍白款盃深過白色款(?)

咇肉位置

其實呢兩款pj days算係圓深盃？
同埋唔知點解胸外側會比較常出現空杯但胸內側就壓
求絲打們賜教

你個胸係咪生得比較中間？

乳頭100%向正前面個種？（1）
依種胸型係比較易中間壓胸而側面又填唔滿

而多數人個胸都係有啲微微向外（2）

如果你係1個種胸型，揀啲雞心埋啲，鋼圈窄啲嘅bra可能可以解決你依個問題？
同埋可能可以試下王木木自創釘杯屈杯手法？佢個原理大概係屈完個wire會窄左同埋雞心距離會近左
由於版權問題，依度就唔貼出黎，因為我未得到佢嘅批准所以唔會轉貼佢嘅心得，你自己去ig搵「王木木」
ps: 唔係sell野亦唔係幫手宣傳，佢嘅教學唔收錢嘅，只係覺得如果佢依個方法，可以fit到你個情況，不如你就搵隻唔要嘅舊bra黎試下

岩岩認真觀察同量度 雖然個胸唔算生得好中間 但乳頭的確係100%向前 同埋按落去真係得一隻手指位左右 （因為我內胸既輪廓唔算好明顯 所以一直以為自己胸距算寬）
可能窄鋼圈會適合d 但唔知咩牌子鋼圈會偏窄
有睇過下王木木 都有試過自己屈wire 但覺得一著上身同撥肉之後 個wire都會撐翻開
btw多謝絲打用心解答

如果試過改造唔ok，咁都無辦法lu，因為的確唔係人人都work，唯有試下第一個方案：窄圈+雞心近嘅款
疫情過後如果你會去日本/台灣旅行嘅話，不如去試下bradelis step 2？我覺得佢個圈窄過pj同埋杯尖位埋啲（頭盔返，純粹我著上身嘅個人感覺）
上網都有得買，但係好似無得退換，你睇清楚啲terms再決定

智力稅

自己數據 下圍71cm 上圍90度85cm

其實唔同bra 係咪下圍個差距會好大
自己下圍71 果日試salute 70C
下圍好緊 最尾買左個75B
番去平舖黎度 75B 全長得66cm

主要想問70下圍
理論上平舖大約幾多cm？
自己唔習慣箍到好緊

70理論上平舖63-66左右，65就58-61左右（頭盔：以我度過啲bra平均數黎計，唔排除有啲bra有偏鬆偏緊，彈性特別高/低情況），然後著上身條圍帶有彈性就可以拉伸開來
咁所以75總長66cm，75黎講算係偏緊？因為都偏向70圍數據
你個隻係台版salute?

係台版salute 75其實都偏緊 70就好緊
自己度size 就70C
台版最尾買左75B 因為75C唔滿杯

係咪台版同日版會唔同 因為想試下係日本訂d bra過黎

係會唔同
款、物料同產地都唔同
日版係偏鬆的，唔洗買75圍

姐係日版可以跟番 自己圍+Cup數買？
THX 絲打

係，甚至有啲絲打嫌佢鬆買細一個圍添，同埋日版偏尖，你最好都係去門市試左身fit到先再落手，香港wacoal係有入日版salute的
你可以試下70C o唔ok先嘅，真係太鬆到時咪考慮下上網買65D

尖沙咀門市見到有

銅鑼灣都有啦 隻色好靚

唔該晒絲打
呢期香港wacoal唔覺有日版
我上次去都係得2個 台版款

你係去cwb sogo睇嗎？得個間係最多最齊款

葵芳店係咪唔會有
見佢做緊removal sale想順便睇埋其他野

睇外國人講波蘭bra comexim /ewa michalak wire 偏窄
我自己有個comexim 60f 同 pj days 65d 個wire幾乎一樣（杯容亦差唔多）

如果杯深黎講 係咪
salute/narue深杯 > narue圓杯/pj days >
Risa magli >>>>>> days light求指教

Thx仲諗住收工去咁唔駛去lu
佢毛毛絨個款好似清左好耐都清唔完d貨

咁快仲諗住今日放工去

希望仲有65E

新款其實係咪搵代購仲抵
Carousel見到有

平果幾十蚊，早著早享受

去左葵芳個間pj仲有唔少70A 75A days嘅款
第一次脫離A感到失落，有我好鍾意個藍白款（就係上面絲打買個款）

上胸45度： 90cm 90度：94cm
下胸：71cm

以前著開satami 75E
追完post之後去咗mm試
一試70G 覺得自己咁多年嚟冇著過啱size嘅bra

見各位絲推pj days
諗住喺樂天訂
想請教下我應該著65定70G會fit d

我上胸95 下胸72 着pj days 70F拆墊着啱啱好
如果門市有碼嘅話不如試吓先

呢排出新款 cwb應該仲有碼
不妨試上身先

好 遲啲有時間去試下先
唔該咁多位絲
不過到時新款應該冇乜碼剩

65G 應該快無
70FG 應該有機
睇你數據應該係70F 會接近啲

想問下絲打通常用開邊間日本代購或者集運想上樂天買bra但唔知間邊間集運好

其實如果我望住你地既sport bra你地會唔會嬲？
好奇一問

最怕出到去無Size...白行

有啊 薄款嚟
嗰次試70F有少少壓胸可能啲款杯唔深

想問新pj days著白色tee會唔會透色/lace？

之前貪靚買左兩個lace嘅超級現，夏天一定著唔到

會

我都係 買咗pj 都著唔到貼身衫

照著

我都係唔理照着😂😂同埋本身唔係特別鍾意着tee

加件吊帶背心打底
我日日都打底，因為如果個bra唔係肉色/阿婆紫嘅話，就算唔透lace都易透色（如果外面係淺色衫）

行親pj都覺得會勁現
成日著白色貼身T-shirt

但係夏天會幾熱 cry

但夏天就算唔著衫出門口都熱架啦，一件背心仔唔會差太遠嘅
同埋打底嘅話，面衫就唔會吸到汗，唔洗背脊俾人見到濕左一大撻咁
不過唔打底係會通爽啲嘅，但就變相bra嘅選擇就變得好少，尤其著白色衫嘅話

+1
想上PJ官網買，再加樂天買野
唔知有冇得咁貪心，有集運可以一次過運晒
有冇絲試過

用開funbid 但日圓匯率食少少水

係囉 點解既

我覺得係因為毛絨，感覺會好熱，出汗唔舒服

預左 真係好難買

65F仲有？想放工過去買

謝絲打
等得耐唔耐架？

睇賣家發貨， 到左集運個到大約4-7日就送到上門

我之前買左qmomo試, 覺得佢側位好吉armpit, 係我著得唔岩定有人都有同樣問題？

平就平喇但著左幾次都唔太想著

咁都好快

Narue 福袋到左
咁啱三個都抽中L wire
三個都係模抔 輕微上薄下厚
黑仔依家野真係冇得講

補充少少
本身係圓盤 70F 平時唔太夾到線
呢三款上身個效果都「事業心好重」
當平平哋買戰鬥服都OK

請問有冇絲打著過angellir呢個牌子嘅睡眠胸圍，我見佢啲款幾靚，肩帶都好似夠闊。但係google就冇咩著後感平時訓覺冇著bra嘅習慣，依家啲肉好似好散，有啲外擴咁

個胸訓低係一定會向左右跌，假波先會不倒胸，正常唔會因為訓覺唔戴bra所以搞到外擴
sleeping bra本身係發明出黎 減低訓覺時胸部嘅拉扯感，對改善胸型有幫助但唔會話好明顯

各位絲打唔要嘅bra會點處理？
想問下有無回收計劃？

絲打係日本集運定點買？等得耐唔耐？

可以試下放上 JupYeah

另外我見Wacoal 18年19年都推出過回收計劃，任意牌子都收，有位放可以放住先等佢再推出
19年回收計劃

懶得自己搞
搵日本代購買 兩個禮拜到

如果有朋友有工人姐姐可以比佢哋

有冇人識喺日本網買aimerfeel

上胸96 下胸72 圓盤形
著PJ days 70F 拆墊着 大個邊有d唔夠杯容
之前買過narue 70F L wire 上薄下厚款拆墊着，鋼圈唔夠闊，兩邊都唔夠杯容會擠肉
而家想試narue 深杯款

如果70G 會唔會夠肉 ？

圓盤唔好着深杯款啦 我水滴都差少少先填晒
70g應該ok 我都想買返圓杯試

介唔介意share係邊個代購？買咗幾錢？

圓盤唔好着深杯啦，我覺得填深杯要夠大同木瓜先最fit

IG 代購 488/3set

謝謝

Thanks 絲打

覺得好似買貴左少少

九宮格入面全部都係L wire
你又唔怪得人喎

taobao個福袋係有分開深杯同圓杯
rmb 329 你都唔係買貴好多

真心幾中意risa magli d款多過narue諗近試唔試好揀返d有雞心款 應該都會好過零雞心掛 唔會扁得咁過份

btw narue圓杯好似出得少過深杯 選擇好少

真係要睇清楚

Narue大部份都有紗，杯低啲紗堆埋一齊會幾明顯下

底^

想買一件試下 有冇絲打一齊夾單

買angellir 呢啲好睇唔好用不如買wacoal sleeping bra 好過啦

可以睇下哩個日本ig 佢間唔中會幫risa magli 同其他牌子做宣傳試新bra

igtv 有リサマリ 就係 Risa magli 可以參考下

risa magli係尖杯定圓杯？

夠唔夠3-4個人

其他絲打著後感

[先睇第一頁懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (11)

#857 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

旺角尖沙咀銅鑼灣有angellir 香港門店
個story係2021年2月

最近想試下sleeping bra
大家有冇用後分享同推介？

未買過 聽聞淺杯 岩圓盤

咁無緣了

新出白底紅花刺繡真係勁撚靚。。。冇我碼

Bodi Bra 今個月做緊回收，去到3月31號

如果係啲bra 仲係新淨可以著嘅可以香港嘅難民聯會
佢地收任何size 嘅bra

或者寄去外國比uplift bra

咪撚用淘寶啦祝用淘寶者肚腩大過波 胸形走曬位lin 頭跌撚到落閪

diu 分享返個邊有分唔同胸形bra嘅福袋+價格
等大家唔好中伏姐 使唔使咁敏感呀？
係咪知道taobao有呢啲feature都係原罪呀？

同問 着過VS 好耐之前特價買$50/1幾抵

咁平

50蚊超抵
係咪要去啲開倉先有

係cwb 特價區搵 不過得xs/s

係呀

買左新days cwb 藍色丶綠色70G 仲有
之前days elegance 着唔到70G
但係新Days 70G就好fit
着番啱size 一個月就由F 到G

Wacoal個款係背心仔款，驚唔驚好快wher?

買過PJ sleeping bra
都未訓著就已經會移位
訓醒基本上會扯左上去包唔到個胸
著左頭幾次之後冇再著過

話晒wacoal喎 料應該唔差呀
同埋佢係有橡筋彈性款

有咩辦法可以令女朋友唔好再係68買bra
佢話貪佢平得黎又有d款好靚
但我覺得d料好唔掂

兇佢會變平胸
話俾佢聽你唔鍾意68啲款
另外幫佢手一齊度size再一齊去bra舖買/online shopping

絲打會鐘意Narue定Risa Magli多啲？我都係水滴

PJ 都唔係貴好多
同埋今次新Days 都好靚
買之前做下功課幫女朋友度下size 都幾sweet

拖住女友去pj,話
睇啱咩
你買！
我俾錢！！

好掂 祝99～

開心分享

同埋啲舊bra你哋會keep住著/當事啤定直接dum?

Narue 側邊睇好突 同埋個杯軟到我覺得洗多兩洗會冇乜力托個胸

Risa Magli 黑色(g cup款)嗰件啱啱好包實個胸 有少少將個胸推高嘅感覺... 側邊睇冇咁突

白色嗰件(f cup款)佢會將所有肉推去中間 而個杯又倒及得幾勁下 會壓胸唔太recommend

如果數據上著到 G cup 可以睇下自己鍾意邊種效果
但如果係f cup以下就narue/intesucre > risa magli

唔太舊會捐出去，有啲靚款就keep起佢當收藏

會封塵
可能試吓上網賣原味bra俾啲毒L

諗得過
用黎捐錢都好

Thanks 絲打我再睇睇！

narue係咪淨係可以去樂天？
定係可以上佢個日本官網買

普通街坊改衫鋪都ok
或者IG有個改帶絲

雖然對上嗰頁都講過次

Bodi Bra 今個月做緊回收，去到3月31號
如果係啲bra 仲係新淨可以著嘅（冇起毛球冇勾絲冇污漬仲有彈性）
可以比香港嘅難民聯會，佢地收任何size 嘅bra

或者寄去外國比uplift bra

呢隻杯超深
我有買，幾好

舒唔舒服？ 有興但唔知係邊到買
想問下你係樂天定官網定其他地方買？

個花花有啲長輩圖feel

屌笑左

比起佢今年年頭出個套好好多架啦
不過我等緊佢8月個套

我本身買narue65G都無問題 但係呢排買咗兩個65H 尖到pk想問洗幾次係咪會變圓 無咁突？
同埋今次買呢兩個 覺得雞心位好壓
好似好易離罩咁
但係我65G的確會吱肉
如果G cup或以上 risa magli會好啲 無咁尖？

narue ghi cup 有分尖圓杯兩種 可以上淘寶睇款
洗完都係圓少少少少咁 都係偏突嫁啦
可能你數據上係65g 但你上胸有肉所以會吱肉 因為佢深杯款杯口倒及 唔知係咪全部都係
risa magli都係圓杯多 應該唔會尖 有唔少低雞心款
我覺得買bra都係要交學費 試多幾個牌子幾個款先知咩野岩自己

阿習近平反六四 人地又係彈出黎講淘寶
你唔衝出黎鬧人lin跌落西？冇啲家教

其實我哋不嬲有叫人去淘寶睇完杯款上返官網訂

咁點解我分享福袋都有分尖/圓杯你班友就一面倒負皮？
公平咩？我只不過分享埋價錢比佢參考係咪真係買貴咗咋喎

而家似你衝出嚟無家教多啲喎絲打
呢到唔少絲打都會去淘寶睇款然後去第二到度訂
我諗習絲講既只係針到喺淘寶到買既人姐
喺連登講淘寶預咗有人負評㗎啦
如果你唔係幫襯淘寶 佢又唔係鬧緊你
使乜咁勞氣呀